[bitcoin]係時候入巿了。。。

最新報價大約9千8美元

都仲係唔夠錢買一粒

掃10粒買半山豪宅

No one ask you to buy 1 BTC. You can buy 0.0001 BTC.